當BB唔使口罩，其實每人一日一個全港每日都要用逾600萬個啦

其實邊撚到有咁多貨，依家等於外面核爆你冇保護衣，個社會根本唔能夠正常運作，仲要人扮正常返工

全球每日產量4千幾萬個
香港咁撚細既地方竟然燒左7分1
強国當佢有一成人用 都要每日億4個
真係燒存貨既啫 唔知全球頂到幾耐

所以咪要自律

停課既 , 唔駛返工既
要少啲出街囉

口罩唔夠 政府仆街造成就一撚定架啦
但 市民都要自律自救架喎

btw, 仲街仲係好多家長放小朋友出街玩
on99

當一部分人唔出街,
但點都有4,5百萬人要用,口罩需求真係太大

最有效就係全國停頓14日
問題係，一停，外債一定還唔到
同埋支那人以錢為上嘅性格肯定又會偷偷復工
所以呢個病毒極可能夏天都唔完
可能好似西班牙病毒咁，每年黎一次…

支爆is coming to town

依家不夠口罩 政府就話不一定要載口罩，最緊要洗手

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)